美國準備收香港金融業皮？

美國總統特朗普表示，當美國取消對香港的特殊待遇地位後，美國的證券交易所將會取得更多業務。

特朗普接受《霍士新聞》訪問時表示，過往美國給予香港太多誘因，令香港從紐約證券交易所、納斯達克等奪走大部分業務，但香港失去美方給予的特殊待遇地位後，將不會是一個成功的證券交易地。

另外，特朗普又指，有可能在白宮內發表獲共和黨全國黨代表提名的演說，認為是一個最容易的選項，但有關計劃未進一步確定。

香港金融撚何去何從？

你都一撚樣

係死都班富途狗死先

今次美國真係丟核彈啦

點解會死佢哋先？

Ibank

香港想同美國玩金融戰夠唔夠班同美國玩呢

美國套路不嬲係咁

侵 or 龐輕輕提起一D 野

之後2-3星期內就會出大招

速度好快

你諗下媒體上要對付中國app 都係呢幾星期內先吹風

今日已經係講明再搞晒全部中國科技公司

可以預計好快有實際招數對付香港金融業

快少少，香港人等左好耐

好彩我唔係做金融業姐 金融業手足應該全部攬炒不過我諗民主自由大過食飯既!

金融業已經9成人係港漂小粉紅